返工有靚女 女同事係咩體驗？

成班男同事 想死

你都係其中一個男同事

係啊

可以偷聞佢地啲鞋

我都想聞啊 冇啊冇啊

我有 有時會有埋船襪

識: 間唔中傾下計

唔識: 間唔中望下

有女人香聞已經好心滿意足

冇得勼我會想劈炮多啲

靚女同事如果留低d外套水杯拖鞋喺公司…

正啊

Av 大把真實情節
你去睇av應該易扯過聽我哋鳩up

樓主應該down返套OL做主題既AV

有次我返夜更，用左女神OL同事件冷衫仔打飛機。

咁咪好囉
可以專心工作喇

公司有個IG女神同事
全公司都知佢翻工淨係食玩(手機)瞓
姣掂老細個老細 連佢老細都要做埋佢個份

我返工好多女同事
全部無興趣
有時間寧願自己上下連登啦

女人成日執著一d小事 好q煩

日日睇女
心情都舒暢啲

好羨慕

ig 呢?

好多是非

唔好咁多FF啦, 有女同事都係得一堆中女八婆乍
少少事煩L到你死呀
靚女使乜做呢啲19工

ps.全場都係女, 有靚嘅都係西西地, 更莫講豬果啲仲西

留名睇下有冇絲打留言
講下自己返工easy mode 有幾爽
這些機會

豬閪有咩資格閪，叫佢地好好地做野啦

明明之前先開過po話想溝女同事

hello moto

唔好咁快踢爆

佢地好多時有對平底鞋放係枱底

放lunch 靚雞雞攞佢對鞋黎打J

有好多靚女同事嘅office 煩到仆街

呢啲係OT福利黎

來左個新同事 戴口罩算靚女 D男同學瘋狂討論
之後梗係搵女同事叫佢出去食LUNCH睇真樣
點知 牛鼻大口 個個即刻9縮

會好多花生食

學埋D支那知乎撚係度問「咩體驗」

膠post都信

被女同事蝦

靚女嘅上司係男人未easy mode
上司係老姑婆嘅話會好慘
男人都係啦，上司係女人都可以easy mode

等d人放曬工
偷偷地打個飛機
射落d女同事個水杯到

日日比人望住
利申：靚女

係咪好似連牛咁
牛鼻大口仲好屌啦
成碌鳩屌落去

有得睇有得食

成個post講咁耐都未有一張圖
大家對文字嘅追求真係超凡脫俗

入廁所諗住佢尻槍

想溝又溝唔到咁囉屌

佢哋係咪好叻 （工作表現及做人）

可以睇住佢比大老細食

咪又係同你返學一鳩樣

有cam喎

成間公司得兩個男 其他全女同事（十幾個）
表示番工真係會冇咁燥底

搵女同事幫你哋睇梗係有咁醜講咁醜

開心好多
同問女同事返工有靚仔嘅答案咪一樣

門口先有
Office無

我就間唔中望下就算

見到人獻殷勤 無功而回 只笑而不語

有一個好處： 喂...幫我叫IT黎整電腦

佢叫快好多Notebook放低比佢就得

有冇性幻想過

好似話有d會影佢相
好恐怖
影黎做嘜

一齊去食

你班死變態

裝cam係抬底咪算

等佢著短裙/褸屌裙果, 係咁跌嘢拾嘢(目及)佢,,,,

溝佢? 不了....係度食就唔好係度屙

可摸耳比我望吓

嘩....

日日同boss 講我要OT，晚晚留係到打完J 先返去

豪哥？

彈鳩佢地屎忽
利申唔驚就無事

好出名？

唔通隻腳係香架咩
利申：狂索

會講少好多粗口

拎黎打飛機

會睇佢對波，對腳，借啲二同佢身邊接觸

利申: 最過份果次都係同佢kiss過2次咁大把

啲女分分鐘把口爛過你

轉基咪得囉
自己改變下心態啦好心
要個社會就你

冬天可以j佢地頸巾

最多係私底下講，返工係另一個樣

返工嘅動力多左

屌！ J我又唔叫

淨係見到成班狗公

其實冇咩特別，但有時覺得個look要執正啲咁，唔好太hea

你同事都咁諗 對住你想死

可以問how much

兩次咁大把

以前部門OFFICE有個算靚女但超大波有D
其他部門D麻甩仔日日借啲宜入嚟𥄫囡
利申: 本身坐佢隔離可以日日𥄫

「早晨」
「掰掰」

想溝但唔敢溝

哨牙？

之前係咪有個po話拎左女神隻杯黎打飛機

你覺得自己一定溝到咩人地當你地底泥

exactly
正的一早比人mark晒

口罩女神

靚係靚 男同事返工都精神d
但係見得多係恃住自己靚，做野好求其 / 將工作推比其他人做

我無話我會溝到,,,

幻想下, 又唔係叫你KEEP住諗

你遇唔到唔代表冇
淨係平時換水機呢啲已經大把人仆到去幫手

一開始覺得靚
對多幾年就會無感覺/好普通

利申：其中一個同我用緊同一個ac 請勿引用回覆

參加Viu口罩小姐呀嘛

你睇女既lv 升左

返工會開心好多

可能行業問題掛
我間公司啲後生靚女（唔多）都勤力工作靠自己
反而啲又老又醜嘅老屎忽就任點啲細嘅幫佢做嘢

靚女=麻煩

123

隔離部門有個靚女
日日睇住佢同其他部門嘅同事出去食飯
自己就毒L / 同男同事食

講咗5頁都moto

今日星期五啲女女著曬高踭返黎換，lunch係打J嘅好時機

樓主開po冇圖 搞到老母畀人屌係咩體驗

有時行過見到靚女同事雙腳，對腳keep得好好
腳型好靚，腳板仲要白裡透紅
睇到扯旗

有女同事
追唔到日日仲見到真係幾心痛

轉機...咁就成個market返曬離.....

細公司得幾個人
雖然老細都係仔但成日唔係到 所以都係得我一條仔
老實講每日番工都幾開心 有女同事望下
不過日日食飯好多時搭唔到嘴 全部講女人野
之後轉左做工程狗就成件事相反

連登標準答案: 每日扮OT等無人果陣射精落去隻杯到

成個辦公室都會好香

控制到佢一個就控制晒成個office

日日食花生 睇D 唔靚既女同事點樣對待靚既女同事
又睇下D 靚既女同事點樣出術唔做野.

好香,個個都唔同香味

捉住佢隻腳索

下次要奶，聞唔尊重女性

每次番工都係新既女同事
20-50都有
可以飽覽女人唔同style既靚同性格
同唔同女性既講野溝通方法

感覺係番工總有d期待

有幾個部們同事一齊想溝同一條女，條女新人來既，把聲幾好聽
結果睇住全部fail晒
跟住唔知受打擊定咩，輪住辭職

跟住有個人妻好樣衰，對眼分得幾開
成日話自己係落選港姐
不過港姐質素就

有個結左婚既上司走個日都幾靚仔
走個日個人妻喊住話無左你唔得咖

以前有靚女同事，會偷睇佢本 notebook，
發現佢寫低左我有野無幫佢做

唔洗你做埋 你老細都算係禁

俾我溝咗，我都估唔到

靚女同事個身特別香

唔好ff啦

又知人咩cup

Ching 個收銀好正？

做左十年野 年頭開始 番呢份新工 d 女同事先多d 後生d
之前都係姨姨 嬸嬸

日日都黑絲短裙 低胸
毒撚有時都唔知將對眼擺係邊度好

冇圖都推到3頁

冇圖

靚女唔緊要，好身材先難攪
有d女唔知點解fing住對波黎行dum下dum下，唔知係唔係載錯bra

得個睇字

連女同事都無

唔好教壞我

除非你本身好social，可以同唔識嘅人都friend到
如果唔係會好悶，其他男同事唔理你，你同佢哋傾都係hea你一兩句就算，因為佢哋黐晒去啲女度
跟著日日返工就自閉mode咁囉

偷睇女同事對腳，幻想射落佢腳背，啲精流入平底鞋入面

個fd 係ig 女神 但返工就唔化妝
自己同team就有個靚女，日日比野佢做

靚女對襪應該好香

想聞

成班狗公即刻狗咬狗

職員廁所共用既

成日霸住痾屎

之後噴到成格香水

更有動力返工

睇到我流晒口水

超正

多女又係自己一個返屋企打飛機

星期5放工既一刻我竟然會失落
我覺得自己痴q左線

唔明望住對鞋可以點打J

靚女咩體驗我就唔知，但如果有女上司你就知咩叫想死，係真係想攬兩個炸彈衝埋去

More

你地文字討論左七頁？

貼女神ig又唔會爆你身份
貼啦屌

會日日想打j

撚知你邊個咩，見到都冇人想知

Link 都冇, 你話你老母ig女神都得啦

開名

見個隔離team有個靚女
真係全日 除左條女去廁所個下 都有成3，4個男同事圍撚住
但其實靚女又咪係enjoy比仔圍

我都想試

情願成班男同事/女漢子
專心做嘢做完收工
空閒透吓氣傾吓溝女，叫雞，賭馬，音響，相機，名錶，車
好過聽埋啲八婆講邊個邊個著到咁搏咩/發姣
曬手袋，自己男朋友乜乜柒柒咁

有武肺？啲痰

好普通 唔好大驚小怪 無咩特別
利申：佢哋d ig 閒閒地幾萬follower

靚女真係可以當飯食咩
靚女又做到野唔識為人處世都俾男人排擠到死啊

射埋入去啊,唔使做過都知啦

每日會有動力準時起身返工 唔射波

純文字討論

其實好影響工作

有時佢成日企系我位前面

買支女人香水自己啪

av又點真實呀

問題係佢姣其他人唔姣你先攞命
好彩我係成日比佢摸身摸細食波餅果個

有無試過唔抹？

屌笑死，有圖

More 有冇樣睇

u r not alone

正皮係俾有圖

靚女又做到野唔識為人處世都俾男人排擠到死啊

冇全部Twitter搵
大陸妹黎唔睇樣返而會開心啲

大把工程巴打想𥄫下女都難

正到傻

冇返咁上下職級 有靚女都唔關自己事啦

朋友之前公司試過, 成班男同事枯木逢春咁款, 果朝office 充滿愉快氣氛
但lunch 食完飯返黎, 新黎既靚女同事就比個老姑婆GM 炒左